過兩星期去東京玩，有咩地方必去

會去東京, 河口湖, 箱根
河口湖箱根加埋有一日半時間 由東京自駕過去
河口湖會去天上山公園
箱根應該會去大涌谷

想問下有咩地方必去 周埋有無乜野必食

輕井澤

鐮倉

有時間行高尾山

六歌仙燒肉唔錯 係新宿

無料案內所